(廢老圖)點解要我讓座

胃痛 比廢老迫我讓座，話呢個係長者位， 但個胃唔爭氣 又嘔唔到落佢到。

要坐響關愛座嘅人讓位 根本係仆街 心地差
假設人地係扮野
你自己先係有需要 或者你有需要過佢
你地班廢老如果心地好 都唔會搵個座緊關愛座嘅人讓位

你讓座自己on9

你同佢講 我俾十幾蚊 你俾兩蚊 點都係我優先都未到你啦
如果以有需要黎講

咁唔順氣咪唔好讓囉 當場鬧佢廢老嘛
又要讓又要上黎攞尾彩 垃圾

屌你唔當場駁

上黎屌有咩用

條廢老上連登寸鳩樓主

同個冇事冇痛既廢老根本嘈唔到